為左支持罷市既商戶 會唔會有d野幫到佢地？

例如捐錢，幫襯佢地等等
始終當要罷一段時間 好多商戶都要搵食而唔再罷
到時人數就會減少 個noise又無咁大